成日肚痛肚屙好辛苦

比風吹親下又屙
食野油少少又屙
最慘係乜撚都無做過 無食錯啲咩都屙

我已經食過益生菌
無撚有用 唔想再喇叭丸當糖食啦

今日又腸胃炎了點解成日都係我

肚屙真係好辛苦 啲屎好似永無止境咁

屙住上連登

我之前都成日腸胃炎
真係好撚辛苦祝你早日康復

呀！！！好撚痛呀！！！

屙到脫肛

返工好撚麻煩尤其返地盤要搵靚廁所

求撚奇啦 有個廁所屙到屎就夠
啲屎話黎就黎點忍 一陣咇咗啲屎水出黎點算

好羨慕腸胃好嘅人
食咩狗屎垃圾都唔會屙 真好

唔係打手 但你可以試吓用白花油
邊到痛就喺個度搽少少
頭痛除咗搽 仲可以索兩野
肚痛嘅話 搽白花油再加飲雙飛人
雙飛人滴兩滴落清水
之後飲咗佢
好快就無事
但記住雙飛人唔可以飲多 飲多有反效果
利申: 由細到大都係咁做 萬試萬靈

我細個成日都會飲雙飛人加水
但唔記得飲黎做咩 原來係for肚痛

不過白花油陣味我真係頂唔順 anyway多謝哂你呀巴打

中醫 唔想遇到黃綠醫生就去大學本部搵教授級嘅人睇 不過診金較高

有次作病想嘔 一飲左唔夠30秒即黎料
多數我係嘔同肚瀉

由細到大個腸胃本身都唔算好,早幾年個腸胃仲要大病完,依家每年坐底腸胃炎發作一次,次次都好想扯條腸出嚟

大家一樣係腸,人地個條咁勁,點解你咁撚冇用

食完野就好快肚痾果類？

想嘔同肚痛係兩味野嚟
區分清楚d先啦

咁我冇你咁誇既個屎眼都肯俾時間我去廁所
我試過一次係西九戲曲中心開工，冇啦啦急到仆街，即刻跑去柯士甸站八達通人閘柯屎，柯完又出返黎柯一次屎幾蚊
不過你情況要睇中醫飲幾日藥
即刻冇事

睇中醫啦

好明白你嘅感受

成日去飲茶都未食飽就肚屙

同路人
有油既唔食得
唔夠熱既湯飲完即痾
唔洗諗一邊食一邊飲凍飲，永遠無份
熱水長期傍身

可能係bile acid diarrhea

我真係好憎肚屙
就算我幾努力忍都淨係忍到幾分鐘
仲要係極痛苦 有時返工考試先麻撚煩
不停去廁所 啲戇鳩屎係咁衝出黎

正常人應該忍到幾個字架喎
你係高速公路塞車咪大撚獲

最慘嘅係我會成日半夜肚痛醒
然後係廁所屙到腳都軟 以為終於可以上床訓
點知一上床又痛...再去廁所繼續屙
Loop到水都屙唔出先有得上床訓

如果係普通急屎我忍到呀
但係肚屙啲爛屎真係

即刻google下先

30歲後條腸遅頓左就好d 而＋變左一訓醒就瘋狂放屁⋯⋯

我就食錯嘢4-6個鐘就會肚痾
好準時
當痾到條腸無晒屎，個肚又唔痛
上床訓個感覺好爽

以為自己開po我明你感受啊

你係咪每朝都會臭醒咗自己

我依家屙到清哂 但係仲有啲唔舒服
搞到我唔敢訓唔想一訓著又要起身去廁所

一定好正

好辛苦呀

咁重口味

我今日反而係個肚谷住
唔係好暢順
好想痾晒佢

大概係。 。。

屙清哂個下真係好鬼爽
好似有種勝利嘅感覺 又一次戰勝個垃圾肚

唔敢搭巴士或者長途車 上車會想落車搵廁所 行街會諗邊度有正既廁所 旺區多人地方係我既敵人
打邊爐放題一個鐘內即屙
牛奶永遠冇我份

今日無肚痛
痾緊正常
勝利既感覺係好正
但痛緊嗰一刻會好想死

試下放假係屋企 買幾隻日本益力多 訓練忍住唔屙
之後我就變左放屁mode 好似係

日本奶ok

我好鐘意逼人聞臭屁

屌明啊
勁易痾，成日痾水
有時同朋友出去食飯連單都未埋就已經要去廁所
如果附近冇廁所就gg
所以食親飯都要諗埋嗰度有冇乾淨廁所

每次搭長途車我都會好小心 盡量野都唔食
然後帶定啲藥去食 一有啲徵兆就啪藥
跟著靠意志力忍到落車

細個飲奶就會屙嘔搞到大個營養不良咁款
人奶牛奶奶粉都飲唔到 最多幾啖fml

係 成日痛到塊臉白哂 講野都無力

我成日都飲益力多 仲有食益生菌
會對腸胃好啲 無咁易肚屙同吸收得好啲
但根本無撚用

嗚好想塞個垃圾屎眼
比我開開心心去玩得唔得呀

我都好鍾意放屁臭我男朋友

可能係大腸激燥症 or乳糜瀉

心理壓力都好似有關

想叫醫院縫埋我個屎眼

成日柯爛屎你個啲應該仲臭

唔係好少放屁 一黎就肚屙

我都係濕鳩腸胃 , 同人最大分別既一次係 ,
有次同朋友食宵夜 , 食到最後望住有D綠綠地覺得材料好似有D問題 ,
第二朝發燒狂噴屎水好明顯腸胃炎 , 問返我朋友 , 佢話淨係有小小肚痛 , 野照食機照打。
發燒博命痾足三日 , 夜晚訓教唔敢放屁 , 一放肯定係黃河入海咁 ,
呢段時間有個試要考 , 係一路死頂住唔合眼 , 上一秒諗到答案下一秒慢慢睇邊個答案對邊個英文字母 , 感覺到腦海一片混沌係咩意思。
燒完又冇再肚痾之後問我朋友既情況 , 佢話由兩三日痾一次屎變左做一日痾一次 , 其他冇感覺

其實你幾麻煩女廁成日排長龍
男廁通常一入就有廁格入

屌。。。我又係身邊啲人腸胃好好
搞到我都唔係咁想同朋友出街 次次食完野都唔舒服 佢地就會話：係咩 可能我腸胃好唔覺有咩問題喎

好羨慕腸胃好嘅人呀！！！

所以我無咩特別野都唔會出街

好肚痛食野都無胃口

扑完呢

唔係玩屎眼應該唔會瀨屎嘅

呢個post好臭…

屌屌屌屌屌好撚辛苦
屋企人霸鳩住咗個廁所

我啲屎香咖 唔信你聞下

試過一日痾屙三次 食完隔一陣就屙
總要成日都係嚟m個排先屙
雙重打擊

我夜晚開風扇瞓 第二朝通常都肚痛

我明呀 我每次嚟m前都會肚屙
M痛+肚痛=痛不欲生

尋日好大風吹到依家個肚仲痛緊

應該同抵抗力有關

極度明白
腸胃炎先仆街，狂柯水，胃又痛，發燒加發冷，野又食唔到，真係想死
好羨慕啲人亂食野都冇事

同路人
黎緊去東南亞旅遊都唔知會唔會出事

但我平時除左肚痛肚屙都好少會病
就算同病到仆街嘅人share野食都唔會被傳染

我上次去泰國屙嘔足一個星期
同fd一齊食錯野 但佢地只係唔舒服左1-2日

係唔係腸易激啊

個情況同我一撚樣 留左tg訢下苦？